英超癲哨接獲死亡恐嚇 已向賽會申請拒絕執法

據 The Athletic UK、BBC Sport、The Times 等多家著名英國媒體報導，近年多次作出爭議性判罰的著名英超球證甸恩 (Mike Dean) 的家人接獲死亡恐嚇。據悉，甸恩已向賽會請求不執法本週末的英超比賽。

五十二歲的甸恩於約兩小時前報警，稱其家人收到了若干死亡威脅及具辱罵性的訊息。

甸恩在上週六的英超比賽中執法了富咸對韋斯咸比賽，並在視像助理球證的協助下，向客軍中場蘇錫克 (Thomas Soucek) 出示了紅牌，惟英超賽會最終決定撤回該處罰。

與此同時，甸恩已經他賽會提出請求，不欲執法未來一週的英超聯賽事。

除了蘇錫克之外，甸恩在修咸頓對曼聯的比賽中還驅逐了主隊的中堅碧拿歷克 (Jan Bednarek)，並判罰十二碼，但修咸頓最終同樣上訴成功。

甸恩三十二歲就開始執法英超，至今已有近二十一年頂級聯賽經驗，期間更獲晉升為國際足協球證。但甸恩多年來作出過多項富爭議性的判決，幾乎每星期都成為賽事焦點人物，被球迷認為是英超歷史上其中一位最具話題性及最不受歡迎的球證。

鳩吹左咁多年
依家先收到死亡恐嚇
班球迷算係好大量

Micheal Oliver又係一擔擔
場場都亂派12m

真係死先算啦

呢條撚樣早d死啦

重有個肥球證，肥唔郁又睇唔到

FPL玩家嚟？
Soucek Bednarek紅牌無分落袋

唔應該比紅牌 唔代表佢吹錯
兩埸都最尾先比牌對結果無咩影響

摩斯？

隊隊都比佢黑過

呢球最尻係佢睇左幾分鐘var都判錯

Dean 係曼同熱 fans 好多年

甸恩好似係熱狗黎

冇啦
自從比人jer熱刺入波慶祝之後就針住熱刺嚟吹

人地比你地屌完佢肥, 下個賽季就瘦左

死亡恐嚇係唔啱，但甸恩的確係9吹

仲有韋比、卡頓保

亂判就係亂判，同戰果唔可以混淆視聽

卡頓保 = 盲嘅都可以做球證

英超球證全世界都知廢
世界盃一個都無就知

係咪2010世界盃決賽好似係韋比吹

好記得迪莊穿心腿阿朗素都無紅牌 賽後好似話肋骨都裂埋

真係比佢地笑鬼死
近15年最有權威嘅應該係big4時期嘅普爾
但如果冇記錯佢好似就係06年三黃一紅嗰條友

卡頓保同FOY我先覺得最惡劣

當然甸恩都係垃圾,只係上面兩條比佢更垃圾

真心覺得dean廢啲

唔應該俾但係俾咗咁 咁唔係即係俾錯咩
俾錯唔係即係吹錯咩

我吹得最好ok? 咩dean 卡頓保都係垃圾

上屆一個都無

成班都只係英足總既狗，無自己對球例既演繹，季初既手球就睇得出，其他幾大聯賽又唔見有咁大規模既問題存在

吹錯即係錯，除非你係獌狗

睇下上年用var就知垃圾

d球證根本係足總拎嚟做假用

收山啦屌 年年都柒
收左曼聯咁多錢 唔怕有錢冇命享？

所以未光頭
Anthony Taylor條撚樣都係

FOY條垃圾當年好明顯狂派紅牌比其中一隊,
一隊就嚴,一隊就好鬆
睇佢執法真係完全係控制賽果

唔好再信班狗證係鳩吹，事實就係英狗總收左錢搵班狗證去做賽果

燦米亞fans呀

佢意思應該係吹犯規係啱，但畀紅牌係錯？

不過後面個句都on撚9，你係收錢做裁判，無論當下影唔影響到大局都唔能夠接受錯判啦
完場谷住道氣等上訴，球員情緒同士氣呢啲賽外因素都可以影響下場比賽喎

係喎，爭啲唔記得你呢位柒頭球證，又係一位 legendary dickhead

又關曼事 熱狗就熱狗啦
屌你老母佢尻吹曼時你食撚緊屎？

Legendary duck head lol

Dick

Chris Foy 呢條撚樣真係用言語未必可以表達佢嘅執法尺度同水準。國安法啲官都未必夠佢咁西😂

其實近年除咗哥連拿，仲有冇公認係權威同公正嘅好球證